楊受成母親病逝

楊受成母親陳銀女自去年11月留院養和醫院養病數月，日前傳出她病逝消息，記者昨晚致電楊受成胞弟楊超成，他證實母親離世消息：「係，老人病，係昨晚（指前晚）嘅事，屋企人都趕去醫院見佢最後一面。」作為孫女的楊諾思於電話中表示：「唔想答。」之後立即掛線。
一向與嫲嫲感情要好的楊其龍，去年8月生日時，更謂要盡快結婚斟孫新抱茶給嫲嫲飲。記者昨晚致電，他的聲線極度悲傷：「多謝關心，屋企人唔想發表住，遲啲會有公佈。」

採訪：梁錦雯

佢唔會有感覺,又唔係艾辛死

改一改 唔好用 去年

雖然回帶無問題

浩氣長存左幾多次?